{
  "minecraft-version": "verze Minecraftu",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nemohl být načten.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine verze",
  "bedrock-version": "Bedrock verze",
  "forge-version": "Forge verze",
  "magma-version": "Verze Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin \"AuthMe\" se nepodařilo spustit a vypnul server.",
  "pex-config-problem": "Konfigurace pluginu 'PermissionsEx' je neplatná.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Existuje více plugin souborů pro plugin jméno '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Pluginu '{{plugin-name}}' chybí požadovaný plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Nelze zakázat plugin \"{{plugin-name}}\".",
  "plugin-enabling-problem": "Nelze povolit plugin \"{{plugin-name}}\".",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}} má problém když je spuštený.",
  "forge-confirm-problem": "Forge vyžaduje vaše potvrzení pro použití změn a spuštění serveru.",
  "mod-dependency-problem": "Módu '{{mod-name}}' chybí požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Módu '{{mod-name}}' chybí požadované módy {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Existuje více souborů pro mód se jménem '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mód '{{mod-name}}' udělal výjimku.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' má kritickou chybu.",
  "world-missing-mod-problem": "Svět byl uložen s módem '{{mod-name}}', který vypadá, že chybí.",
  "world-mod-version-problem": "Tento svět byl uložen s módem '{{mod-name}}' s verzí {{mod-expected-version}} a nyní je na verzi {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' není kompatibilní s vaší aktuální verzí serveru.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tento svět byl vytvořen/načten s Minecraft 1.13 nebo vyšší. Nový formát nelze načíst ve starší verzi.",
  "old-player-directory-problem": "Server detekoval starý hráčský adresář v uloženém světě.",
  "command-run-solution": "Spusťte příkaz '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Nastavte 'stopServer' na 'true'.",
  "configure-plugin": "Nakonfigurujte plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Nakonfigurujte plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi pluginu '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Nainstalujte plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Odstraňte plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Odstraňte soubor '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Upravte soubor '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi módu '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Nainstalujte mód '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Nainstalujte mód '{{mod-name}}' s verzí {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Odstraňte mód '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Aktualizujte software serveru na 1.13 nebo novější.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nemůže spustit příkaz '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Blok ve světe způsobuje problémy.",
  "remove-block-solution": "Vymažte blok ze světa, například v MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Nic nedělejte. Tento problém by se mohl sám opravit.",
  "chunk-load-exception-problem": "Došlo k chybě při načítání chunků světa.",
  "remove-chunk-solution": "Smažte problémový chunk ze světa, například v MCEdit nebo vymažte region soubor.",
  "multiverse-load-problem": "Svět '{{world-name}}' nemohl být načten, protože obsahuje chyby a může být i poškozen.",
  "world-repair-solution": "Opravte svět '{{world-name}}' v Minecraft Region Fixer nebo MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Svět '{{world-name}}' je duplikát jiného světa a jeho načítání bylo zabráněno.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mód '{{mod-name}}' není kompabilitní s Minecraft verzí {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Něco (asi možná MOTD) obsahuje chybně formátované kódy.",
  "change-motd-solution": "Změňte MOTD serveru.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Použití bílé listiny bez online autentizace není dovoleno.",
  "disable-whitelist-solution": "Zakázat bílou listinu.",
  "enable-authentication-solution": "Povolit online autentizaci.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Chybí požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Váš svět byl dříve použit na novějši verzi",
  "version-downgrade-solution": "Nainstalujte novější verzi Minecraftu",
  "generate-new-world-solution": "Vygenerovat nový svět"
}